CONFIGURACION PARA DUCKER KUBERNETES EN GOOGLE CLOUD

1. CONFIGURO EL AREA DEL SERVER
gcloud config set project crypto-visitor-206003
gcloud config set compute/zone us-central1-a

2. DESCARGO EL REPOSITORIO DE GIT
git clone git clone https://rojedalopez@bitbucket.org/rojedalopez/audio-to-text.git

3. ENTRO A LA CARPET Y CREO ARCHIVOS DE CONFIGURACION PARA EL DOCKER 

Dockerfile
FROM node:6.9.4
WORKDIR /usr/src/app
COPY package*.json ./
RUN npm install
COPY . .
EXPOSE 8080
CMD [ "npm", "start" ]

.dockerignore
node_modules
npm-debug.log

4. CONTRUYO LA IMAGEN DEL DOCKER CON LA SIGUIENTE FORMATO gcr.io/[PROJECT_ID]/[APP_NAME][:version]

docker build -t gcr.io/crypto-visitor-206003/audio-to-text:latest .

5. CREO UN CONTAINER PRIVADO DENTRO DE MI CORE 

gcloud docker -- push gcr.io/crypto-visitor-206003/audio-to-text:latest

6. LANZO EL DUCKER Y LE ASIGNO LAS MISMAS CREDENCIALES

gcloud container clusters create audio-to-text
gcloud container clusters get-credentials audio-to-text

7. CORRO EL DOCKER 

kubectl run audio-to-text --image gcr.io/crypto-visitor-206003/audio-to-text:latest --port 8080

8. EXPONGO LA IMAGEN

kubectl expose deployment audio-to-text --type "LoadBalancer"

9. OBTENGO LA IP PUBLICA DEL DOCKER 

kubectl get service audio-to-text


ELIMINAR KUBERNETES

kubectl delete service NOMBRE

ELMINAR CLUSTERS 

gcloud container clusters delete NOMBRE